2017DSE雞同我死撚晒入黎

屌你老母臭閪溫書啦望望望
上乜撚野連登啊
你淨翻好撚多時間咩?
你中文oral考得好撚好啊?
你睇下而加幾多號?
用多啲時間溫書唔好衰俾人睇啊嘛仆街
考好啲啊知無?

講得啱
利申：岸已上

知道

駁唔到

對唔住囉

裸考

你個便宜仔呢？

收到